想將利是錢捐出去俾手足，應該捐去邊度？

冇咗星火唔知可以係邊度捐錢

612
好鄰舍北區教會

2間比較知名

捐學聯啦

同問